有冇人好憎啲人聽歌用耳機開到好大聲

全世界都知佢聽咩歌
有時係圖書館先最慘

好增啲人用喇叭播歌開到鬼咁細聲
都完全聽唔到佢唱乜，好冇癮

已經戴咗耳機

唔係大唔大聲嘅問題,而係佢耳機本身漏音